同林鄭談判即係主張美國同拉登談判一樣咁荒謬，而家已經去到唔係你死就係亡

We will never negotiate with terrorists

笑死 談判=承認對方合法性
明白依句野就會知道談判對雙方都係晒鳩氣